---
date: 2020-12-21
layout: post-en
permalink: "/g/222/"
---
## After hearing about all these transformed job functions, I wonder what changes we will see in the next few decades
{% prevButton page collections %}
![](222-grandad-jobs.jpg)
{% nextButton page collections %}
### *Efter at have hørt om alle disse forandrede jobs, spekulerer jeg på hvilke forandringer der vil komme i de næste årtier*
